邊個國家啲人唔會食野雜雜聲？？？

上等民族

jap

又mon

快